有冇人覺得自己把聲好難聽？？？

聽到覺得想嘔

樓豬又改返名

有

初初聽番自己錄音難聽到傻

monchu就嚟躝

樓主把聲剩係發到汪汪聲

同圖右一樣

我聽到自己wechat錄音有啲反胃

咪拖圖右落水啦吊你老木

有佢便有你

有你便有天氣狗

人都死左

浩氣長存

如果拎樣野黎形容醉哥把聲
我會揀紅酒
淫淫地
像綢緞一般滑過你的耳朵，柔和順滑

咁能25
再串樓主唔好怪我唔客氣

咁佢係抵串
有人唔做做5毛

想唔想飲

我屌你啊又屈毛

我,,好憎自己把聲 所以如非必要都唔會講野, 同埋就算講野都會盡量簡短

講事實
上次食飯你成個銀包都係5毫子

我好多嘢講。。。啲人聽完我把聲會即走

坐巴士要多啲 我罷鐵

完全唔敢聽返自己啲錄音

上次你先話廢老八達通1.6一程

你把聲係點，形容下

文字形容唔到嗰種難聽

同健康碼一樣
關咗就okay

錄黎聽下？
經一個人轉達比我地

有 超撚難聽

經誰？

Whatsapp唔敢錄音比人

X記神鋒

我wechat聽返，超難聽

我把聲好聽到自己聽返都濕濕地

你把聲聽到我硬

Who

拉卡

樓主把聲剩係發到汪汪聲

扮蠢嘅人係點唔醒

醉酒(右閘)._.⚠️

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

個icon好型 支持實行⚠️

覺得自己似唐老鴨咁既聲

仆街忍唔住笑出聲你巴打定絲打

我都覺

有
所以我會變聲黎同人講野

我想濕

絲

但好多人話我講野同唱歌係完全唔同聲